戴住個罩點用Face ID

如題

小弟怕比人見到密碼所以除低少少個口罩解釋
我知好多人話唔好用face id
所以想問下大家意見

正評：入密碼唔怕比人裝
負評：除口罩用face id

唔好叫小弟換電話🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

自推

i戴住口罩都認到架喎（好似係）

scan多一個口罩樣入去

刪左原有個face id ，登記一個有口罩版既face id

申利 : 手機冇呢樣野，唔識

然後被其他人解鎖

唔得 scan唔到入去

用透明口罩，如果有

一早買3*就無事

入密碼加防偷窺mon 貼

同問

Set個好長嘅英數混合pw 囉

我都想知自從戴口罩都係入密碼

推啊 推啊

推啊